{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020003",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 해피큐"
    },
    "text": "うちのハッピーキューモーテルは安東でコスパの良い宿として有名です。 総客室数は28室で、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室は2名基準となっており、追加料金として1名当たり10000ウォンを頂きます。 ただし、児童は6歳まで無料です。 モーテルは安東防疫公社と提携して殺菌と防疫を徹底的に行っています。 また、最高の朝食サービスを提供しており、利用時間はAM7:00~AM9:00です。 宿泊料は公示された料金によって変動する場合があり、身分証明書を提示して身分確認をして入室が制限されます。 新型コロナウイルスにより、現在は5人以上の人数は許可されておらず、社長はいつも親切で旅行者の便宜のために努力しています。 モーテルは老朽化していますが、位置は安東区市場と新市場に隣接しており、観光にとても便利です。 ただし、駐車場は少し狭い場合があります。 老朽化した施設の中でも部屋は清潔で快適なベッドを提供し、リラックスできます。 朝食はおいしくて気を遣って用意されているので、値段の割にとても満足できる方です。 ただ、防音がよくできず、エアコンの性能と掃除状態が残念だという点があります。 しかし、朝食と価格の比較で見ると、利用しやすいところが大きなメリットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッピーキューモーテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "ハッピーキューモーテルは28室あります。"
        },
        {
            "question": "モーテルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "モーテルの利用料金は公示された料金によって変動します。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間はAM7:00からAM9:00までです。"
        },
        {
            "question": "児童には料金がかかりますか？",
            "answer": "児童は6歳まで無料です。"
        },
        {
            "question": "ハッピーキューモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハッピーキューモーテルは安東区市場と新市場に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "モーテルの駐車場は少し狭い場合があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "モーテルは安東防疫公社と提携して殺菌と防疫を徹底的に行っています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの部屋は清潔ですか？",
            "answer": "モーテルの部屋は清潔で快適なベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの朝食はおいしいですか？",
            "answer": "モーテルの朝食はおいしくて気を遣って用意されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルのエアコンの性能はどうですか？",
            "answer": "モーテルのエアコンの性能は残念です。"
        },
        {
            "question": "モーテルの防音はよくできていますか？",
            "answer": "モーテルの防音はよくできていません。"
        },
        {
            "question": "モーテルの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "モーテルの社長はいつも親切で旅行者の便宜のために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 374
    }
}